"Ja, dat denk ik wel."
Lady Ada keek de kamer rond en glimlachte half bitter.
"U bent zo heerlijk onschuldig, mevrouw Chetwynde," zei ze, "dat door tegen je te praten voelt je je als een slang in de Hof van Eden, en ik schaam me bijna om te zeggen wat ik ging zeggen. '
Wat was dat?
vroeg Esmeralda.
"Dat er geen meisje in deze kamer is die niet half gek zou zijn met plezier als Lord Trafford haar zou vragen zijn echtgenote te worden. '
"Maar ze kunnen niet allemaal verliefd op hem zijn!"
zei Esmeralda, na a moment van overweging van deze schokkende bewering.
Lady Ada leunde vermoeid achterover.
Haar taak was moeilijker dan ze had dacht dat het zou zijn - leek bijna hopeloos.
"Misschien niet," zei ze; Maar ze zijn allemaal verliefd op de zijne titel - met zijn positie.
Het is geweldig om de hertogin te zijn Belfayre.” Is dat zo?
zei Esmeralda.
"Ik denk dat het dat is, als je het zegt.
Ik niet.
weet er iets van; maar ik durf te zeggen dat ik het op tijd zal leren. "
Lady Ada lachte met nauwelijks verborgen ongeduld en minachting.
"Ik ben zo blij dat we elkaar hebben ontmoet, Miss Chetwynde," zei ze; "voor in Naast de dankbaarheid die ik je verschuldigd ben, voel ik dat we dat zullen zijn geweldige vrienden - dat wil zeggen, als je om mijn vriendschap geeft. '
"O ja," zei Esmeralda, "het is erg aardig van u."
"Je moet me komen bezoeken," zei Lady Ada.
